有冇手足同我一樣見到靚女唔敢望

望女好咸濕好唔道德 怕佢望返我
會扮睇唔到所以永遠睇唔清楚女仔樣
啱啱隔離個姐姐好似幾靚

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

因為你樣衰啫
啲女不知幾想有靚仔目及佢哋

人醜性騷擾
I KNOW THAT FEEL

睇唔出兩者有咩關係 九唔搭八

我冇話我醜唔好砌我生豬肉

會望1-2秒 如果有眼神接觸 會即刻擰轉頭

好搞笑

渣ga

好毒

會低頭望地下 或者擰歪面望另一邊

以前有..... 毒在骨子裏.....

用眼睛餘光偷睇
用鏡的反光偷睇

因為另一邊有個更靚嘅女

其實我都係
明明有靚女係感聊我講野我都唔敢直望

咁死得啦

我會望到佢地驚

唔望點知佢靚女？

冇，真係靚女會想盡辦法望

原來就係你隻四眼龜啱啱係咁望我

有時普通囡都唔敢望

拉

same

望咪望 還掂都食唔到望多兩下唔好咩

我一定會望，望完記低個樣返去j

我會定眼望實

會望到佢唔敢望住我為止

人地問你食乜
又唔講

屌，我明白你

我反而會係咁掃視條囡 不停咁視女女女佢

唔敢望女 唔知佢靚唔靚

唔望=唔尊重
人地用咁多時間扮靚先出街
你一眼都唔望 算乜撚野態度呀
係咪覺得人地樣衰到仆街唔想望?
奉勸各位巴打見到靚女記得視姦佢
俾返少少尊重人 OK?

望真d會發現其實一般唔係好靚

我有散光無戴眼鏡根本望住都睇唔到靚唔靚

我有自知之明 太樣衰唔敢同人對望

Same here
細細個比屋企人D支那人思想荼毒
覺得望女就係咸濕係唔道德

左一易服癖男警

隻眼生出黎就係用黎望女
唔望就唔好要隻眼

俾人誤會係變態就唔好啦

我都唔敢望靚仔